呢排電腦成日無拿拿死機

CPU: i5 4570
Motherboard: MSI H81M-P33
Display card: MSI GTX 660
Ram: Kingston 8GB 1600MHz x2
PSU: Corsair CX600
唔知點解呢排成日打打吓機死機
最初就係打機成日彈game 話個display card driver crash咗
前幾日更新完driver 呢幾日就成日無拿拿死機/紅mon
用過OCCT做CPU GPU PSU stress test又乜事都冇
有冇巴打知咩事同點解決?

打咩機
display card driver version

抆走張display咪知，9成撞左野啦

打咩機: LoL pubg Farcry3
display card driver version: 388.71

聽日試吓

driver問題
等下個版本

但我更正driver前已經有呢個問題
最初以為玩啲相對大食game先有事 但連呢排LoL都有問題

吸下塵

前日已經幫電腦清完塵
不過張卡full load嗰陣最高71度 唔知關唔關事

用MSI Afterburner,顯示卡降少少頻

張卡就壞，順便升級上1060 6g效能提升100%